燒山又燈：特朗普的生死抉擇

燒山話完全唔相信特朗普唔會和中共開戰

更正：燒山話完全唔相信特朗普會和中共開戰

世界大戰抹黑了宇宙

等睇燈中